# README #

Скелет для ангулярных аппликаций.

### Инсталляция ###

* Инсталлируем Node.js
* в директории проекта: 

```
#!javascript

npm install
bower install
gulp default
gulp connect
```

### Как пользоваться? ###

* Проект собирается с помощью gulp
* Запустите таск default, чтобы собрать проект: gulp default
* После запуска default, gulp будет мониторить проект и пересобирать его по мере надобности
* Таск connect создаст локальный сервер (localhost:9000) со всеми файлами проекта
* В app/gen/ лежат результаты тасков gulp'a
* JS и CSS файлы с модулей bower'а соединяются в один файл (lib.css и lib.js)
* JS и CSS файлы также соединяются в один файл (app.css и app.js)
* minify пока не подключен
* весь сасс генерируется в app/gen/app.css